---
title: Loguru
---

# Loguru

Библиотека для удобного использования логов в pytthon, идеология которой в том, чтобы управлять всеми настройками логирования через один объект `logger`.

## Примеры

```python
# Добавить логирование в файл с ротацией 10 Мбайт
logger.add('file.log', rotation='10 MB')
```

По-умолчанию `logger` пишет в stdout. Чтобы он этого не делал, нужно перед добавлением своего кастомного обработчика, удалить дефолтный:

```python
# Удалить все обработчики
logger.remove()
```



